有次係ig story 聽過鄧冰強報案...

是咁的 有次係ig story 聽過鄧冰強打999報案 話自己唔見左袋冰 笑到hihi 但勁快就無左 有冇人有 好想重溫😂

Hkpopoorg?

我就係唔記得左 但佢地之後del左post的